有冇人記得恐怖熱線有集聽眾講緊日本傳說果陣懷疑比鬼搞嚇到收線？

大約係有個女聽眾定嘉賓打上去講一單日本學生去旅行
唔知搞到d乜得罪左某個神之類既物體
結果遇到作崇之後死哂
講講下突然條女情緒失控
好似聽到d怪聲嚇到喊仲收埋線

但搵黎搵去都搵唔返果集節目
聽人講好似仲有後續

有冇巴打有印象知道係邊集
或者有知道個結果係點？

lm

有印象唔記得

好恐怖
唔敢入呢個post

半夜d老鬼訓哂

冇人聽鬼故

thx
終於有線索可以搵

咁撚癲留名

LM

訓前一推

搵到兩個channel
唔知有冇
幫手聽下邊條片

冇
同主持人一樣 金魚腦

10xx 集架 我都想搵番 但搵唔度 講人穴

搵個戲子打電話上去扮野

09年係人網年代
唔會聽得返

原來成十幾年前
唔怪得搵唔到

孟德拉效應

真係搵唔到

留名